比陳怡更垃圾啲中國YouTuber, 寒梅视角MEI HAN

你哋睇下佢啲標題寫得超離譜, 本人和非(除去理性[法律容許就可以做{去人哋祖墳郊遊, 高官住宅門口一日遊}, 粗口{每日問候佢全家})

【祖坟都被扒！何君尧议员的正义让他们害怕了】【这个视频证明元朗人是受害者】
【黑白颠倒】【假新闻漫天飞，正义元朗人反被污蔑，警察抓捕6名元朗人】【林郑月娥记者会软弱表态，已经惹来更大麻烦】
【香港示威者今天进攻元朗，遭遇黑社会】【一物降一物】

一齊dislike佢

呢條YouTube 官方video講左
會減少推薦嘅條件：

假如click-through rate 高
但average view duration低
就會有影響！！！

大家幫幫手，唔檢舉/留言，都要dislike佢d 影片！！！

已 dislike

推

遲下先，立過吓幾條片，view未觸陳怡同何志光多。先集中火力陳怡度先，繼後何志光同佢…